其實KY法師有無行諗

真係水洗都唔清
小朋友夏天齊玩KY水球